[新鮮滾熱辣] 95-99 9up TG 谷 上線

各位巴絲打義士大家好

95~99 Telegram 群依加收人喇

新開嘅，唔洗驚融入唔到！

我地群冇小圈子

但嚴禁厹娘娘搵食

入到黎就尊重各位谷友

唔洗驚冇野講！

自問成日9up 嘅你歡迎你加入👍🏻

請先入等候區填好資料再pm 比admin 加你

注意希望大家有icon 先入到，遮樣都ok 保障大家

另外男女比例希望可以平均啲

未入到嘅巴絲打請等等唔好催🙏🏻

希望大家都做到真fd！

最後

光 復 香 港 ， 時 代 革 命 !

推

Up

交左表俾admin